其實有冇得收回正負評呢個功能

成日唔小心撳錯制好撚煩

屌，都唔知更新之後㩒錯幾多次
用左手碌個post
掂一掂就㩒咗評分
之前要㩒開嚟評係麻煩
但至少無咁易錯呀

same here

負皮嘅係咩心態

可能㩒錯

same

想收返都唔得 搞到我成日唔小心撳錯

推

屌 負皮咗

太敏感

新app太敏感